有冇窮撚係咪信天主/耶穌

有冇諗過點解自己咁撚慘？
呢個係神既試煉？

*係信

瑪竇福音
6:19 「你們不要在地上為自己積蓄財寶，因為在地上有蟲蛀，有銹蝕，在地上也有賊挖洞偷竊；

6:20 但該在天上為自己積蓄財寶，因為那裡沒有蟲蛀，沒有銹蝕，那裡也沒有賊挖洞偷竊。

6:21 因為你的財寶在那裡，你的心也必在那裡。

信主冇話包你一帆風順

係，如果你挑戰成功＝神眷顧
挑戰失敗＝你信仰不足

耶撚:你冇全心全意奉獻比神

你唔問信佛果啲窮撚點解咁窮？

你將
窮=慘=耶穌要你慘
咁合理嗎?
open question/我冇預設答案/只係討論

佛教教人捨棄物慾先係解脫
唔係保祐人

耶穌咁愛我點解唔幫我

唔係話要好有錢但唔好咁辛苦得唔得
耶蘇成日屌尻有錢佬 但活係貧窮線以上都唔係好過份啫

祈禱同睇聖經啦

攬

聖經都唔睇 仲開係學術台

咁信天主都係叫你捨棄地上財物保永生